【認識心理學＋學術】阻路冇用？你班廢物同我入來溫書

近排連登好明顯出現好多分化聲音，好明顯係有對家勢力滲入。

對家經常提到一點，就係塞地鐵，噴交通燈... 唔work，叫大家停哂手腳。

事實係，「不合作運動」初期會有阻力，但最終會嚴重損害政府民望。

一幅圖解釋：

美國心理學家Julian Bernard Rotter 控制點理論講過，人會對情境既解釋會轉變。

用人話講——堵塞地鐵初期，社會有聲音怪罪示威者，但隨著時間推移，反對聲音會減少，民眾會搵出真正原因——政府管治不當導致市民抗拒政權，最後，大眾必定怪罪政府。

All in all，不合作係一場持久戰，只要繼續做，我地一定會係勝利方！

因為政府鋪天蓋地「止暴制亂」口號，仲未未shift到人怪政府，點搞